振美sir 個大仔係咪佢親生

點解咁唔同樣

希望佢唔係幫人養便宜仔

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

阿嫂接job密食當三番

想要民主自由嘅全部同我入嚟

好賤啊

pepe the frog真人版

我點養仔唔洗你教

淨係睇個嘴就知 IP 都唔洗 Check

點認姐
幫手圈起埋再放大先睇到架嘛

摩擦力

個咀

對奶幾正

出現了

屌

pepe

甘草米

班狗玩換妻play?

阿sir OT
警嫂會做咩呢？

畜生交換屌都好合理

3p

呀嫂

俾多張你地做參考, 廢事話我屈鳩佢

成個傻鴨咁樣

大口狗

振美sir戴綠帽

公共關係科wor
老婆梗係public架啦

拎個老婆出嚟搞關係

中啦

綠衫綠帽

聽日新聞會唔會一個女人一個小朋友跳樓

真係唔似樣喎
謝蛇去驗下DNA好喎

餅印

成家除左佢都係薄唇

真係好仆街

無事嘅

唔準你侮辱甘草米！

個嘴似到

個圈都幾細, 條臭西咁都食中

屌你老母 講好咗不篤灰

不推文

好撚mean

好彩其他兩個似樣

屌d關係好亂

汪汪信 應該掉去訓練警犬 同種易教d

個嘴咩事

打返格仔喇

振美蛇

等睇澄清文

大個啲睇埋條髮線應該sure 到

正想講個嘴

鴨嘴獸

汪汪信：吾搞人老婆

大口狗咁款

有冇手足識combine父子圖

反而細仔唔似

joker X pepe

屌 一樣樣

真人版 joker

屌你笑撚左

第一眼見到佢個大仔就即刻諗到甘草米

囡囡應該係親生
個樣同振美一樣咁陰濕猥瑣
大仔係振美嫂同弱智仔偷情生嘅

真係好撚似

咁奇怪☹️

上下唇都厚即係性慾極強...~!!

水炮車好大波

會唔會自己老母都唔放過

同小丑一撚樣

屌你笑撚到仆街

無敵嘅戰士

唔怪得好似熟口熟面咁喇

細仔先唔似 振美係老鼠樣
大仔二女都係 細仔唔係

一個警嫂有梅毒，成隊警隊中哂伏！

餅印一樣~~

振美調咗去邊

我第一時間都係咁諗 屌

joker

十分無聊

你話photo hunt好勁

親生老豆

屌你80% match!

個嘴都幾似joker

屌 我都諗咗好耐似啲咩

唔係喎 似係淨係大仔先係親生喎

屌好撚似

原來真係
啲人話啊SIR特別鍾意啲潮嘢

屌 有冇記者去記者會問吓

原來平時真係玩開3p

佢老婆真係幾大波

咦真係唔係你架

佢最後好慘

第一張振美嫂幾大波

好似bob叔老婆

點解我一睇佢老婆個樣 就覺得佢係嗰啲出面有個有錢佬包佢嘅感覺 好似騎住個老公 老公都唔知嘅感覺
我認真

我有話養，有話係我生咩

成條速龍咁嘅樣 真係龍嗰啲

老婆係屋企都化行妝，都幾扮野

我細佬？

你地做咩唔記得佢

關我撚事

細仔?

屌你 笑到族親口水

lihkg神登，一定係除非唔係

你點養的

點解隻畜牲個嘴可以生得咁大
平時含咩大？

陰公 個鼻似老母
姐係一定唔係領養

汪得多 久而久之個嘴就會咁既撚樣

佢老婆似老江湖

好想屌佢老母

想嘔

你地班人有無人性架, 小朋友無辜架
不過幫到佢認返親生老豆, 仆街啲都要做一次

你真識食

推

生左3件都keep到咁

其實佢細仔都幾似江永詳

個嘴大到成個裂口女咁

Push

究竟佢地有幾多個爸爸

好撚恐怖

屌 笑撚死

佢老婆好似幾正

生咁多個都冇一個似振美

個嘴joker咁

話唔係親生都冇人信

好想屌

屌你咪爆料篤灰啦 我係佢fd呢啲內幕我神早知啦

無一忽顯性特徵⋯⋯

屌真係幾似

佢老婆應該幾淫

個女好似佢

Haha

係咪喺學校fing jer jer嗰個？

佢太太個樣都幾大食

想屌佢老婆

有話係我生？

公廁嫂

振美嫂咁淫，汪汪汪點忍

水炮車喎

警嫂3p

三個仔女都唔同姓

口大食四方

含撚咀

CLS

有d似韓國魚

小丑

佢老婆幾正 應該淫底
一定係警隊公廁黎

好撚大波呢隻人妻正撚到 成陣淫味出哂黎

講真佢老婆真係幾有味道

同母異父嘅阿妹都走唔甩

點解個嘴係孖膶腸？

學校而家仲有無人同佢個女玩

我指你可以有咩本車養兩個唔係自己嘅仔
唔通你「無能」用

真係似喎

口同眼都似

Matched

甘草米又諗起do 姐

慎入

push

希望謝蛇個女唔好知自己大哥唔係老豆親生如果唔係同學笑佢老豆養便宜仔仲會問多佢一句你係咪謝蛇親生嫁

都希望謝蛇個大仔大個左之後唔好知女女女自己個妹

同學仔去學校問下仔仔，汪汪係咪佢親生老豆啦！記得帶埋相呀！

兩個好似鴨嘴獸父子咁，唔洗驗DNA啦

我覺得得似紅磡分區指揮官喎

你點都係狗仔

我屌笑撚死

屌你老尾比你破我功，笑撚死人

笑撚到仆街

好波

消息人士？

助養小孩

好重裝甲喎老細
落咗妝先講啦

諗起呢套戲嘅結尾

大口九

成個joker咁

個咀好撚似小丑

..

眉鼻咀面形都似過振美Sir

你老尾笑到抖唔撚到氣

聽講第一胎果個係會似exbf
因為exbf d精射咗入去
條女就會save低
生出黎果個就會用咗呢個save
第2胎先會正常
振美應該要問問阿嫂拎exbf張相嚟對對

利申: 聽講lucas好似edison

佢老婆都唔得，經手人應該都係自己伙記

要老婆比低級9食
隻高級振美都冇L用

汪Sir：屌你老母真嘢唔好攞出來講

假的真不了
真的假不了

屌笑到甩肺

幾時有得睇真人版 魔法小神童

相信佢老婆有整容。。三個都無一個似佢

唔怪之得一望佢個仔好似好熟面口咁

唔割住

個樣成個梁君彥咁

SIR乜撚野姐SIR

屌你老母痴撚線

屌 好賤

角色人選依加得甘草米

我先係佢親生老豆

好似豪 Dee

[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

一定係人有相似啦

#曲

當差著supreme

警嫂3P

每日18:00 和你展
工展會

唔講唔覺
衰鬼勾二嫂

著左佢對西瓜

老婆幾正
曬料

振美sir 老婆唔錯

老婆幾好J

黑警開OT... 警嫂...

佢個大仔咁似林兆波

正解

巴打係經手人？

公共關係

笑到仆街 好撚似

ching有料

Yy lam ?

對左下，餅印黎既

點解可以咁似

笑死

住樓上樓下老公當更咁啱要搵下老公同事同一升降機嘅痕痕地就上啦，點知會中啫

振美蛇：近日網上有人惡意抹黑我養便宜仔，此舉非常無聊

癡線個嘴咩事

振美大仔真係好似鴨嘴獸

阿Sir, 你跌咗嘢呀!

好撚賤

不過我鍾意

點解大仔同個女隻眼分得咁開

個嘴唔知做乜撚嘢

振美sir 聖誕敢唔敢全家去睇燈飾

振美嫂幾撚正
點樣可以屌到佢

Match

飛美國。。。。寂寞難耐

係警嫂同韓國瑜生嘅

帽事嘅

有冇嗰啲類似配對嘅apps同佢哋幾個scan下個樣

笑撚到

闔家都似弱智

振美綠卡就冇 綠帽就有頂

笑撚左

吾你老母

個嘴咁撚大
好啱含住d嘢
等叔叔教你點含先舒服
放學等你啊dede

人妻 大波 好撚正喎

cls

真

有聲post
好L好笑

狗乸 not 警嫂

中間果個青蛙嚟?

呢條中女我診過啦以前
佢話佢老公當差
原來就係佢

點解個嘴可以大成咁

警嫂生ET

真...嘴眼都似

之前明明講係er er...sir㗎

comment 多過原po系列

其實我覺得大仔同女似老竇
細仔先唔似

弱智仔嚟

好想捉佢一個 之後等佢瘋狂大叫

joker 前傳要揾佢個仔拍

諗住入嚟睇呢張 點知冇
咁我po甘草米x2

小朋友好慘
冇得揀爸爸媽媽
冇得揀可唔可以出世

呀sir戴帽唔洗你教

推到振美見到

100%match

認真
大仔同個女個面形係似老豆
反而啲仔好同個老母唔似樣
直覺個老母整過容
塊面有啲假

老竇講大話次數 同 個仔嘴巴闊度成正比

cls....

個大咀仔咁似P上去

淫賤警嫂

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

佢地玩3p 二分一機會自己諗喇

原來養緊便宜仔

仆街....睇上面卡通人物張圖已經笑到仆街
點知下面有張仲勁

到底係狗乸個樣大執過定係振美養緊便宜仔呢

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推

好撚似樣wo
成隻拾熟狗頭咁

個細仔就唔似樣啦

黑狗得食，白狗當父。

個仔鍾意剪頭髮 同張學友一樣

似撚到

有名你叫 警察公廁關係科

笑撚死

唔怪得嗰日係邊號房生都唔俾我知，返去抆條頭髮去驗

由頭笠到落腳趾尾

原來係便宜仔

慘了，原來水炮車係警隊共用架

屌...好撚似

Pish

佢老婆好正，返開咩工

好可愛

其實得個女係自己
戴眼鏡個個係er er er sir 生

低級9都食到老頂老婆

警犬都係越低級越勁

同佢搞起碼個口冇咁核凸

第三張好似joker咁

係度笑9人有用咩
人地就真係笑9你啦

原來班狗嘅警司級高層係會同同事share 老婆嘅

原來係公廁關係科

振美係唔係有份食前無綫女記者現職警察嘅周X泓？

帽喇

點解個口可以咁大

非常無聊

綠了

佢老婆幾大波

佢老婆同契家佬生

佢老婆幾靚 係大sir都想屌啦

個咀joker咁嘅樣

鴨嘴火龍咁

屌笑到仆街

大亂交呢啲嘢我哋識條春咩

生仔無屎忽，生女比人糟質。

似我無計

公廁

識玩

唔係你以為佢點上位

佢老婆睇落幾好砌 應該係一個好既床上對手

望落幾個細佬個樣好智障
喺咪有事？

做乜笑我可愛既甘草米啊!!!

做得多壞事 好自然生個仔女都係弱智

笑

個口大到joker咁 唔駛畫都得

今日，工展會約定你

振美快啲帶個仔去驗吓Dna

佢哋知閪咩

破案了

新番

親美

推到有長故

其實3個都唔似樣

Public Relations

溫泉旅行

Joker咁

有啲似汪汪sir

貴圈真亂

肺癆哥尼！

連燈仔今次真係幫人老豆搵親生仔

個鼻呀

大個仔左個樣就會靚仔返
假如大過之前無跳樓既話

中間個仔 個嘴好搞笑 大撚到仆街 應該好難整容可以修返窄

好大頂綠帽

好似智障

個老婆好似幾大波

唇大而厚主性慾強，咁紅性慾仲強，

大個左就唔好結婚生仔喇，累人累物，浪費地球資源

佢老婆移到民未

下年生個金毛既

咁樣衰同女人結合只會污染血統

一定係祖輩衰淫衰慾望過強，搞到連累子孫

就係唔講大家都睇到係邊個

冇人想知無聊野
拉

Joker 樣
個口唔洗化妝

水砲車

第一個就便宜仔 所以生返兩個當贖罪
但薄唇都好無情 希望知道唔係親人時會唔會唔認佢唔通真係姓汪

佢有無仔女 對比下

點知到最後成家都係大雜燴 炒埋一碟

其實唔出奇，尤其是一班制服團隊兄弟，好多時都有咁嘅情況

張栢芝個仔都似陳冠希啦

條汪失信真係好撚似盲炳

一家五口五姓人

高汁

連登有愛

屌我第一時間諗起汪汪

另一個名強中美

好醜樣

振美Ot
老婆3p

把口咩事

屌你老母

靠老婆打關係，繼而上位

死全家

好撚似細仔，振美

Yes wor

其實2個仔都唔似樣

佢老婆

黃色經濟圈就是香港人自主的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！

大口狗咁

波E波E~~~波E波E~~~

佢老婆正撚到

大仔個嘴其實係似老母 只不過再將個基因劣化左

：嗰次3P，輸咗比汪蛇粒精子

greenthing

成隻米奇老尾咁
個口由左耳裂到右耳

題外話
就算國產TG多二噁瑛
POPO都唔怕老婆生畸胎

都未必係佢既.....

佢老婆都幾撚大波

係office笑左出聲

正能到 謝蛇班兄弟就爽啦

黑警果然情如兄弟 體液大亂交

眾所鳩知，謝振中架水砲車好撚大食，一次要塞10條撚先滿足到

個咀大到big mac都放得入
就快出埋塊面啦陰功

水炮車！！！！

笑左

黑警 OT

Dllm唔怪得咁熟面口啦

屌咩真係喎 眼鼻嘴冇樣似

真相 振美

綠帽

正皮多過原post成就達成

巴打摩擦力

屌你老母見到都唔開胃

我見到佢老婆好開胃喎

借個位嚟推一推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽 請學生食飯

Where?

我見到都即刻諗起汪蛇

屌仔大十八變呀 個嘴唇個排爆拆又腫啫 點會攪自己同事老婆咁仆街呀屌你！唔好影響佢地同事關係喇屌！